急！想要連登賬嘅入！

即刻沖去七仔，大叫：光復香港，時代革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

認真咩

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

緊係，依家連登ac一帳難求
唔表明係自己人都唔會賣

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

岩岩同個店員講左
佢對住我笑一笑 然後靜雞雞遞左張連登卡比我
仲話平時要20蚊 家下唔洗錢
多謝樓主

中老年會唔會中伏

你係咪傻咗 咁多人知 等等有連登ac 就可以俾其他人亂帶風向！

痴線 連仔好波 真係有得買卡...

ching 下次不推文啦

賣ac有意pm

呢排多左好多年紀比較大既人上連登做cd rom佢地會唔會中伏信左

多謝樓主 終於開到ac喇
七仔個職員偷偷地比張卡我
跟返個no.同d資料入就開到了

太sharp，key得唔似，整返blur少少

語該哂Ching